是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

又食毛巾...

食咁多撈麵小心生cancer

下次炒蛋落少少奶

真係好撚似毛巾

羊又食狗糧